好無力 求手足指教

首先希望唔好D小弟住
呢個po唔係放負打擊士氣
係希望有多啲意見比我

小弟屋企以黃絲為主
但係話事人係中立偏藍
每次有咩行街發夢都出唔到去
尤其最近連有不反嘅集會都直接成為戰場
根本冇話前線定後排
自問體能唔好 甚至係差
氣管對椒同煙完全冇抵抗力
要走嗰陣又唔夠快

收入又冇 冇能力買物資比咁多位手足
好困擾 好似乜都做唔到
眼見呢兩個月手足愈來愈少
傷嘅傷 死嘅死....

而自己乜都做唔到咁....
每日只可以喺ig出無數咁多文宣Story
有冇同小弟情況類似嘅手足
可唔可以交流下

甴近平

理得佢哋咩
想出咪出囉
你咁大個人自己有手有腳
佢耐得你何？

利申 屋企人都唔想我出

練吓跑速同體能啦 總有一日用得著
屋企限制呢家嘢 你都有手有腳啦 你要去邊都管唔到
間唔中報吓平安俾佢地安心就好 出到嚟就算做唔到啲咩 企得喺度嘅都係手足

冇收入會唔會返下part time 再好好利用啲錢

文宣方面你都可以做多啲啦
如果其他語言好嘅 可以做翻譯
識畫畫嘅就做設計
再唔係就落樓下痴連儂牆
非常需要有人每日update資訊

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商

同埋真係讀多啲書
會有用到嘅時候

同埋呢個時勢去考番個急救牌囉
無論你出唔出去
身邊啲人有事嘅時候都可以識做呀嘛

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..